本來今日覆診但打風，我應該點做

本來今日book左提早覆診1030去明心樓拎鎮靜劑
我應該點做

推

👍🏻